突發 旺角警署警員跌左委任證

張證係地下比記者任影

林錦華警員

有冇圖

都用唔著執嚟做咩？

dum撚左佢

原來d popo係入面咁得閒睇live
一見到有人發現委任證就成班人衝出黎

有帶證已經好比面

可以搵仔

4個月以黎第一次見到委任證
唔講以為呢樣野一早無撚左

西九龍重案組3A隊警員林錦華

原來唔係要嚟出示，係要嚟跌...

出事架嘛

推

仆街, 連條TIE都打得返一模一樣

眼圈咁深
小心腎虧

獸醫唔識處理

下次應該要充公
［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

原來仲有委任證存在！
我意為同恐龍一樣絕左種

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

執左佢

還畀人啦

constable
noun [ C ]
UK /ˈkʌn.stə.bəl/ US /ˈkɑːn.stə.bəl/

a British police officer of the lowest rank

Constable
公安就公安啦

仲用緊英式既稱呼 醜唔撚醜呀

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

mola mola